減磅問題

黎緊比賽
而加食到好飽飲好多水有成59 要減7kg
跑完操完可以少1kg
有一個半月時間減
如果而加開始減 點樣減最輕鬆?

臨磅重前屙番一兩日